[大人快入!!!] 年輕人需要呢D !!!!

唔 撚 好 再講救救「年輕人」啊!!!!!!

抗爭者都係香港人，其實有D 年紀都唔係細。
你可以話救救「前線 / 義士」!!!!!!
請唔好再二元分開「年輕人」同「成年人」! 佢地，同你地 !
二元既分法會令大家心理上覺得自己最多可以做到XXX
甚至幫政府助攻呢個係青年人問題 / 教育問題!!!!!!!!!
大家都係香港人，互相扶持係應該。

另一方面,
比完錢送完餐券就覺得自己做完野?

係現場向前線拍完手嗌完年輕人加油覺得自己做完野番屋企?

[size=5]比錢, 送餐券, 向前線加油, 係要做。
但前線香港人為大家做左咁多，有血，有汗
香港人，你願意向前走一步，加入8月5日罷工行列嗎?[size=5]

有人為你衝﹐你肯唔肯為佢唔番工?

佢哋今日要機票多D

最新最有效打法，同意就幫推

你知道嗎，只要聯繫匯率玩完，全香港都會一齊收皮。